[又死1隻]酒精中毒有幻覺 自劈3刀不治

江蘇常州市大年初一中午，有一名男子在工廠酒後疑酒精上腦，自砍3刀自殺，被妻子發現後送到醫院搶救，最終不治。據悉，當時男子說着有人追殺他，迫於無奈只能自己捅自己，具體死亡原因警方還在調查。

自殺男子姓潘，安微人，今年35歲。據她妻子劉X表示，潘是酒精中毒才會做出這樣過激行為，認識他的工廠同事都知道，他只要一喝酒就會胡說八道、情緒激動。妻子說結婚前他就喜歡喝酒，甚至有時候光喝酒不吃飯，曾在安徽給他看過多次病，都沒看好，還在醫院裡住了一個多月戒酒，平時他只敢在工廠裡貪酒喝，下班時候從小賣部買了酒路上喝完回去，因為回去喝會被妻子制止。

飲左甲醇